梁繼昌：要求政府以抗疫基金，為會員師代缴2021年度執業證書費用及香港會計師公會的年費

我同其他同事包括相中見到的葉建源、陳淑莊，仲有譚文豪、梁耀忠、張超雄、邵家臻等，約見政務司司長張建宗，了解抗疫基金的詳情，並提出建議。
我在會面中要求政府以抗疫基金，為會員師代缴2021年度執業證書費用及香港會計師公會的年費。
#梁繼昌 #kennethleung #hkicpa

缴